十二月尾去名古屋

有冇巴打試過十二月尾去名古屋
簡單上網睇一睇 立山就封左
纜車又冇得坐

試過一月去
四月先開山呀

十二月去好似乜都冇得玩咁
我想輕輕鬆鬆睇住d 雪浸下溫泉
滑下雪

推

十二月中部可能唔夠雪
搭車去長野啦

一月中去 巴打去幾日?

長野都無雪啊，連續2年都係要1月中先夠。去新潟先有。

上上年12月去藏王樹冰都冇

我十二月去就係想去睇雪
睇黎要轉地方
我未睇過雪啊

你想滑定睇雪??兩樣野所需雪量差好遠和

16年就係一月中下旬
岩岩個冬天好早就大雪啦喎

利申16年一月中去 高山無雪 唔講以為秋天
返到香港唔洗兩日就暴風雪 世紀寒潮

唔諗下白川？
plan完我先發現落雪既白川同立山黑部無得共存

如果我去名古屋一定去白川啊
立山黑部封山

兩樣都想要

我17年1月頭去白馬都係麻麻。
同以前差好遠。

立山黑部唔係追雪壁既話，其實好多時間可以去
相比白川落雪既時間少好多，搵岩點燈時間去真係一流

下呂望住舖滿雪既森林浸溫泉
高山hea行下舖滿雪既街
白川鄉

btw 立山黑部咁on9 唔去要喊哂口轉地方

有冇有私人風呂既酒店推介

十二月中去自駕

十二月包滑到雪只有上去北海道

16年12月藏王，熱到落雨
17年2月去，暴風雪到上到半山就咩都睇唔到，太大雪同冇雪都好冇feel

我今年一月去白川
雪量都唔夠
屋頂舖得一半雪